呃9人傳銷奶粉

代友貼文︰
各位好，我叫laughing gor，係反亮碧思傳銷telegram 群組新任版主，由於我冇ISP mail，所以申請唔到連登account ，唯有借用老友account po文，請多多包涵

講下一隻亮碧產品:monbélac夢貝朗

亮狗成日話依隻奶粉幾好幾好，又promo一隻傳銷雞做*奶粉博士

又話依隻奶粉係歐盟認證又乜又柒，又話係「法國製造」
咁啱有手足又打開online game又識法國人喎，咁.....佢咪問個法國朋友有冇依隻產品囉

嗱!cap圖有哂，唔識英文唔緊要，我依家翻譯

手足:可唔可以去supermarket奶粉區影下有冇依隻野？

法國佬:我好肯定好肯定咁話俾你知，我從未見過，我平時用好多時間响supermarket，你懂的

法國佬:而且佢個label都唔係法文，亂砌出嚟嘅，點會有得賣？

手足:咁……monbélac到底係咪意思？可唔可以強行英譯？

法國佬:個字亂砌出嚟點譯？

手足:等於啲鬼佬紋中文响身唔知紋乜鳩咁解？

法國佬:係呀！lol

即係話:即係法國奶粉「夢貝朗」係一隻法國冇得賣嘅產品……即係乜鳩都呃人啦

今次講住咁多先，下次介紹下亮碧狗上一隻沙門氏菌超標嘅奶粉 : 不能食用的「維達寶」

唉！楊成文老千，你拍心口話要將夢貝朗發展成hk no.1奶粉，隻奶粉來歷不明，又貴，又唔俾經銷商賣貨(參見經銷商守則)，咁點姐？夾硬塞俾水魚餵仔？有冇毒架？呃完人連人哋細路都唔放過要毒鳩人？

註:所謂嘅奶粉博士，畢業於Honolulu University(檀香山大學)，五大垃圾學校之一，係美國大學但係論文係用中文寫🙈
奶粉博士？叫你傳銷博士好似適合啲喎

以下係"奶粉博士"Rubie係怡安閣(第三波疫情傳銷群組)嘅自我介紹：
各位董事長，領導，您好！
🐰我叫Rubie (露比) ，香港人。
👥 貴人Miya領導，對上Marshal董，Agnes董，賢董。
2019年4月經貴人接觸SG平台，最初純粹因想識人而到公司了解並加盟，加盟一個月時間把公司產品全面分析，對公司產品非常有信心👍🏻繼而放棄醫科學位 以41%全職發展。
💰20% 38% 41% 自己儲蓄
💪🏻強項：
* 產品（保健品, 粉奶, 醫美)
* 供應商實力
* 家長

亮碧思傳銷老千為禍香港22年，一代又一代嘅後生仔俾班陰毒老千害到負債
亮碧思/Francine/BV百麗/Svi詩貝朗背後都係同一個老闆，叫黃樹雄

而爆肺炎群組嘅star global群組，就係黄樹雄隻「頭馬」:楊成文

到底香港人要俾佢哋呃多幾多年先醒覺？政府唔立法杜絕傳銷老鼠屎，個責任到底晌市民定政府身上

我哋已經不期望政府會做嘢保障市民財產(香港冇集體訴訟，水魚俾人呃完上天無路落地無門)，香港人你已經得翻條底褲，你自己唔桿衛自己財產，你連條底褲都冇埋

請加入反亮碧詩大聯盟
Facebook : （新Fb page）

Telegram :
@becareful_LB_Laminated_marketing

一齊打巢亮狗，Happy歸零

推

不要再讓亮狗呃人錢

今時今日都仲中招既
要驗驗智商

有朋友已中招 洗腦好深點幫佢好

上面有fb link, 果度有過內人可以試下幫你

傳銷曱甴

以為而家得大陸佬先會中招

大陸人大把錢唔怕，弊在有好多香港人被人說去借財仔入會，蝕晒仲要還債

幫手推......
不過到而家都僧中招既人....都唔抵幫

當比智商稅

help push

比人呃過

佢地轉移左目標去香港人 搞到我朋友而家正經工又唔返全職做傳銷

push

Push

傳銷超過99%嘅人都係揾唔到錢

傳銷狗死全家

你朋友咁似我朋友

我有個fd做傳銷做到好似撞邪咁